元朗黨校 中一自行收生爆咗

事情係咁樣嘅 元朗名校西門英才中學
呢間野前科唔知大家知唔知
佢哋出咗名係黨校
好多圍村學生之前call人出嚟做白衣人打人
學校又成日搞埋啲蟈旅行團
已經俾人踢爆個旅行團收多咗錢 夏天唔開冷氣
校長收一大堆強國人諗住升banding
軍校式管理 搞到好多老師都走晒
我都頂唔順諗住爆佢大鑊
最近咪中一收生
唔知個校長定學校政策啦
諗住會有學生（強國人）
可能因為疫情關係唔會喺香港讀
結果自行收生爆咗名額
依家佢哋上頭驚到 完全唔知點樣拆彈
利申：知情人士 諗緊報唔報上教育局
各位巴絲有冇咩意見？

Push!!!

教育局而家咪又係國家機器

但係間黨校 做埋咁多陰濕野
唔報上教育局 呢啲時期唔通搵蘋果拎$500咩?
btw 巴打有咩意見比下我

無冷氣咁垃圾

但係佢而家咁樣其實可以好大鑊
講緊嘅係收多咗人（強國人）

即係今年中一收生嘅大劣仔冇少到?

爆啦 你係EO?

幫佢報比傳媒先

得01我就唔擺link啦
不過呢間野真係唔係咩好嘢
依家仲要自行收生就多咗人
都唔知啲老師點做嘢

爆咗有咩野問題？

間野出名係點就唔講啦
自己諗

唔講咁多 驚自爆

哇哇哇 做埋我嗰份

估計老師都係中國貨
佢地d論壇成日教人讀city 教院 做教師好etc 仲話方便跳去外國
搞臭曬hk

唔係喎，啲老師都唔差，好多家長都話班老師都好有心對學生，收爆左即係間學校都唔差啦

講真嘅 老師分兩批啦
有一班又真係幾好 有心教
但係有一班真係玩宮心計咁樣

真心好老師 我道歉另外趁佢醜聞未升溫快跳槽

但係爆咗自行收生 教育局可以做相關嘅懲罰
可能cut資源咁樣囉 加埋佢有前科 校風實跌到爆

個校奶黨奶到咁撚出面點會罰
你都ON9

嗱 我發夢㗎咋

咁我可以點做 年年都見咁多人走 自己都要諗吓

上面嗰班會俾人批鬥

知道 不過我係真心真意 希望好老師有好出路 唔好糾纏了 香島變臭島 都有眼睇

其實間學校真係唔錯嘅 有一班真係有心有力教
同埋近年有幾個大粒啲搵到啲資源返嚟
間學校都變咗好多 幾有讀書氣氛嘅
係個校長衰姐

好多學校年年都出出入入架啦呢間學校近幾年都好似多左學生入本地大學，多左人揀先會收爆者

而家係收曬d強國人wor 唔係咩 唔好自我催眠喇

強國都可以有好人者

推
但想講老師好多都黃
二嚟真心有心教
一直以嚟係個校長同班校董廢老打壓啲老師

只可以話呢間野軍校式管理
校長大晒 連校董會都搞佢唔掂
講真幾好嘅老師都俾佢迫走晒
唔講政治嘢嘅話 係幾好嘅間學校

十幾年前聽聞呢間都唔錯架波(好似係)，近年做咩攪成咁？？

利申：有朋友個仔係入面讀。

其實近年好咗好多
但係政策上面真係有好多不為人知嘅秘密
上google 打西門英才就有好多keyword

近幾年搞咩？願聞其詳

推 願榮光歸香港

睇Wiki 「爭議」

我見到圖書館可以同Star bus有得比，咁都幾好呀，啲學生可以有個好環境讀下書

五大訴求決一不可

門面功夫 比班蟈人睇

咁無冷氣又真係難頂

呢一間黨校準備都係咁 又係要迫啲學生睇住升旗
過咗酷熱天氣警告班學生濕晒都照繼續
有時都真係幾難為佢哋 尤其是啲男仔
成身濕晒

又未去到Band 3 升咗好耐啦
只不過佢近呢幾年冇公布升大學人數
準確啲來講應該Band 2 中
上年加加埋埋都有10幾個讀大學

黨校驚西
㩒錯機囉

Hi sir撐你

咁又唔算太差喎，起碼都有學生升到大學

Btw 各位巴絲 入返主題
我究竟點樣做好 由得佢？
教育局講到明唔可以自行收生爆名額

搵蘋果拎$500

唔好亂講野 一陣俾人秋後算帳

你叫我情何以堪

我朋友個仔都話老師唔錯

咁咪係囉 走啦 無好老師 學生都會走 唔好留戀

知道，你真係教得好好！撐你

夠啦夠啦 發夢發夢

呢間野唔係band 3架咩

好似算係Band 3中比較好嘅學校

呢間係名校？

當年老師好有心教 我讀完之後換左條八婆校長 聽返老師講勁大壓力同埋學生仲難教過之前 之後教員室老師張枱冇左一半改卷都勁辛苦

樓主上蘋果爆料啦 佢哋有人專跟呢啲

地底黎不值一提(知情人士)

全部都係門面野
有心嘅老師都走晒

出名親共

太誇
從來冇聽過西英band2中

唔講咁多

band2尾學校扮band2頭
校服都改到紅色絲帶 翻左大陸咁

上年走咗個批真係幾勁嘅
之後而家個班小朋友就不值一提啦

自從換咗新校長就奶共奶到雪雪聲

做到top3 有一萬架喎不過唔知而家有冇

係咪職業學生

邊個嘅意思諗吓就知道
以為可以扮韓國嗰啲青春劇
點知搞到好似強國嗰啲傻仔學校咁

當年老師真心想你好...... 講完都想揾返d 老師

利申 我只係街外人 見到套校服改成咁屌左聲

個校長之前勁撐普教中

佢係我心目中一直band3
有兩個讀書勁廢兼武館傳人親戚都讀西英

學生就唔開po啦
呢啲嘢唔會係學生知道
至於係咩人就唔講啦 驚俾人搵出嚟

錢都事少
最緊要幫間學校出名

跟住俾人連續踢爆幾樣野之後
皮已收

屌你個西坐廁變踎廁咁仆街

總有好老師喺度掛，斷估唔會全部走晒

唔好搞學校啦～～～ 等陣啲人好似話炸撚咗個中大佢咗炸撚咗間中學

間野由改左校門位置就開始走火入魔 正門變側門 側門變左正門

各位繼續留言
細佬我聽日仲要返工
大家繼續俾意見我

同路人？

俾兩封利是支共就解決啦
有幾大鑊啫

你冷靜啲先炳強兄

連校服都變到好似深圳個種中學體育服咁

如果間學校真係咁衰，唔會收得爆啦，應該無人報先啱，咁多人揀總有原因嘅

Exact7ly

夠唔夠天水圍左校咁舔共先

邊間先？係咪都收爆人？

呀sir 聽日要返工咁勤力既

校工

咩論壇?

屌你咩
樓主爆料你黎相認？
食撚左屎？
我係樓主就唔撚應你機啦
你唔撚以為係開咗會員加密，就得你地兩個知下話
On 99
死去瞓覺啦中學雞

幫你推吓呢間真係垃圾嚟唔係講笑

On 撚99
潛水啦柒頭
攞個尾彩做乜鳩

500啦，蘋果最識擳牙膏撚鳩呢啲紅底嘢，個noise會大過巴打你喺度開post

做老師唔係好似你咁撚蠢

樓主最緊要保護自己
爆完換AC深潛就得

年中見唔少人俾人篤灰
9成係自爆
班撚樣唔知係真戇鳩定扮野套料引你講野暴露身份

唔撚使覆架！

有個巴打唔知曲定直
我帶定頭盔先 我發夢咋
我潛水先 一陣間比人搵到就GG

有心

呢間唔係爛仔學校黎架咩？

以前不嬲都係聽開好垃圾
如果搞到咁多大陸人讀嘅話
有心教同讀嘅快d 走算數啦

都可以咁講 當年有一級有一班係專放班爛仔 佢地直頭唔洗上堂 訓足一日都得

幫下佢地手囉

佢哋會係上高中前踢走班唔讀書嘅

升中4時 咪踢走晒

生活所追 收就咁多 做就幾倍工作量

rmb delete lihkg in ur phone

迫

西門英才一直都係元朗區岀名band3飛仔學校喎
Btw前排佢地倒轉國旗升上咗新聞

叫蘋果鬆手比多d囉

踢爆佢啦

唔明你up乜

咁老實講間野都算勁 係連登都出現過幾次討論 但都係討論佢有幾垃圾

VPN + Website 一陣深潛

驚你同事見你有用lihkg篤你灰or高層要求check手機用網頁板先啦你

Btw 雖然我聽日要返工
但係你哋要出去投票呀

踎廁哩啲真係文明社會嘅倒退

呢間嘢2x年前已經係西校啦
最出名係學生妹收100蚊楂波
問返啲80後元朗人就知

收省港奇兵 成績升咗
呢d學校都唔會有正常local學生讀㗎啦

呢啲嘢 我哋香港人係唔會明

教育局班太監有上連登監察
你隔空通知咗

我反而覺得唔係
靜靜地報教育局可能都會正常途徑處理
上咗蘋果教育局高層就會力保佢

做老師唔係好似你咁撚蠢

我都覺呀

係咪得我睇到R晒頭?

可能因為疫情關係唔會喺香港讀
結果自行收生爆咗名額

個邏輯喺邊?

因為疫情關係唔會喺香港讀>結果之前自行收生既名額會取消，淆緊唔夠學生

咁樣?

元朗名校？
呢間垃圾嚟㗎喎

踎廁依下真係做乜鳩

以前5個banding時呢間係band 5
3個banding時就band 3
我都想知點變到唔錯？

屌你老母陳美鳯

之前自行收生
搏跨境兒童嗰班
暫時嚟唔到香港讀
跟住咪另外俾多啲名額本地嘅
結果

鍾意做好人返中國做
fuck off we're full

你呢條友咩事 青山走犯?

格鬥學院 唔收蝗 仲有咩人會讀

推

就算係坐廁，支那人都係踎上去咋，仲要噴到周圍都係。

搞中國旅行團正苦補貼好多架 學校緊係搞

屌其中一個咪叫陳X輝囉
刷鞋刷到癲，專玩分化

咁又吾係 我阿sir我覺得冇問題

利申 舊校生

條友新黎？冇聽過

Fred chan 都黎左幾年架啦
利申：舊生

呢間當年好多mk妹

梗係報俾蘋果知啦

最多咪寫report收warning

買撚埋元朗公園起埋新樓新學生宿舍
養撚曬中國人咪得囉
垃圾西英

揾蘋果報

支持搞大佢

收爆少少唔出奇，睇下爆幾多

犯咗例，搵蘋果跟啦

仆街黨校

好快會係全香港學校既寫照

Band 2尾都名校

Push

問你野果個我block左，藍絲/五毛黎
唔好自爆

坐厠改踎厠係為乜？

咪撚係西英出名全元朗數一數二差

心諗幾時洗左底叫做唔錯？

元朗今年唔憂收生
中學仲要抽籤擴班
有乜需要冒險收突自行收生呀

樓主話一屆有十幾個入u
以前一直印象都係全區最垃圾嗰幾間之一，唔知幾時開始洗底

1樓個個好正常喎
但樓上個教員室就真係勁細...

黨校果啲今年政府派晒四班比佢地
Band3 黃黃地中立學校 要靠自行收生先得
黃校等殺校啦

發夢，前年來左個靚女助校，唔知係咪打算傳位比佢呢

垃圾學校，正常，垃圾到pk

邊個

呢啲學校應該要推倒重來

莘莘學子比呢啲咁嘅教育搞到衰曬。

教育工作就係下一代工作呀！

奇怪點解band3可以收爆
係唔係利誘每間學校既蘿底橙
等佢哋保證唔會派去伯特利

報左之後就讚揚對國情有貢獻，額外加quota 就無事兒

呢間垃圾會叫d it mon住維基
試過del衰野

哦，簡校長重金禮聘返嚟嘅前補習天皇呀嘛條友之前先因為欺詐罪俾人起訴

你都幾清楚喎 係第一屈dse 出左兩個精算 當時都唔係條8婆做校長 條8婆上做左校長就立即叫果兩個精算返去影相 張相就一直掛到今時今日

可以同教育局報告定先
然後暗地裏收集佢地既文件
睇下會唔會因為想造假數而作嘢

咪係 我都奇撚怪頭幾頁咁多人話呢間學校好？
不嬲出哂名band 3垃圾學校
以前細個去過個面行過 有班童黨飛仔著住校服隔住條街屌柒我望乜撚野

我再重申一次 篇文嘅主題係佢自行收生爆咗quota
我唔知大家做咩轉風向係咁踩間學校
雖然佢真係唔好得去邊
但係近呢五六年 係不停升緊banding
只不過係個校長管理學校嘅手段有問題
你話10年前佢係一間爛仔學校 無可否認
近呢5年 收強國人 某啲政策（讀書方面）升大學率
間學校已經唔同咗好多
自從走咗一兩屆讀到書嘅
而家嗰一班就不予置評（無奈）
最後 我繼續深潛啦 講得太多俾人起底

垃圾band 3學人自行收生？？

近年係正常咗啲嘅 可能band 3頭上緊band 2尾囉
但點都唔會係唔錯

細路佢真係出名垃圾 同陳震夏齊名

其實都爆咗好多出嚟
例如 蟈交流團 政府資助完仲收多咗錢
交咗冷氣費但係玩環保政策 話唔夠度數唔開
跟住仲要玩嘢有個學生着冷衫 中午全校熄冷氣
跟住其他又有啲老師上新聞 學生問題等等..

點解可以直接收支那人係香港讀書

10年前咩 Google搵唔到相關數據㗎啦
近呢五年 基本上佢冇將啲嘢擺上網
所以固有印象 加網上資料 = band 10 都正常嘅

梗係報蘋果
陣間教育局篤鳩你灰

唔係嘛 呢間band3都爭崩頭入？

講到1999，完全唔知你講乜

行外人其實唔係好明，介唔介意講吓究竟爆收生有咩問題？多人讀唔係好？

push

坐廁變踎廁俾狗用？得狗先會企係到痾屎

已為爆武肺

呢間野又升乜撚banding 記得當年有個同學成績差又尻放d 名校上第一第二 結果派左去呢間

我都想知收爆有咩後果？就咁睇，收多人左咪好囉，前幾年好多學校都話收唔夠人

其實大家有疑問都正常
自行收生收爆 反映西英受歡迎
但係好多元朗人印象中佢係數一數二爛仔band3學校 當年派位派到西英既小同直情喊撚左

你話學校收生政策谷到升大學率
雖然banding呢啲野冇official data
但我諗話佢band2中就誇張左啲

回歸正題
垃圾黨校樓主要小心

最後一次覆
自行收生爆quota 係規則&公平問題
因為你可以揀啲勁嘅學生入嚟
但係每間有規定收幾多個
如果間間都係咁 仲洗嘜統一派位？
而家係收多人 但係冇報上去 隠瞞緊
比人發現咗 搞大佢 咪cut資源
間野每年都申請唔少攞嚟搞門面野

其實收爆唔係咩咁新奇既事黎，好多學校都試過，睇下爆幾多一般同區校長會有WhatsApp gp, 佢地自己會協調收幾多班中一其實收多人一定係要同校董會同edb交代，冇得隱瞞，早排爆左影子學生睇得好緊不過睇你講應該已經收左，都返唔到轉頭

黃美琪

最多band2尾

利申：畢業咗幾年